- Add Wedding/Event Planner - Market - Hookah Delivery
- Make categories translation in native arabic
- remove phone number
- increase font size
- Add سجّل خدمتك next to register your service
- make sure inno the available now button is functional
- About us

badde.leb@gmail.com
baddep@ssw0rd

badde.leb
Baddep@ssw0rd

IOS Cert Enrollment Token XJVGJ9X42B
VSTS Access Token 2rhyd3c2vj3vr2l4d5friwr3mjrpxug7km4zonhcylsgp4e4ixza

Plesk Username ph14035816521

DB IP 184.168.194.70
VSTS Agent IP 74.80.250.32

Your server hostname is: LA005.macincloud.com
Your Mac username is: user146344
Your Mac password is: pxt85326
Your Mac IP is: 74.80.245.5


- Change Request 1 (2018-09-15):

	- 3ala l main screen tista3mil l new pix , w ma ykuno from edge to edge , ya3ne ybayyin whiteness bayneton.
	- b 2aleb l services , yizgharo l icons , bishakkil inno ybayyin 3 rows badal 2.
	- under each service , ykuno l icons te3ul l Phone wil GPS wil message , malzu2in bil screen min ta7et w ykuno b GRID la7alon.
	- iza fina nirja3 nbayyin el landline when not NULL.
	- add facebook and instagram -> clickable when available.
	- no photo for JOBS .
	- under services , iza fina na3mil l GRID awda7 shwai w ykun thicker iza baddak

- Change Request 2 (2018-10-23):
	
	- badal ma ykun fi kabse lal mobile w kabse lal landline w kabse lal message , ysiro killon kabse wi7de , w bas tinkabs ta3mil popup , : landline , mobile , whatsapp . aw iza baddak , fina na3mila ino yib2o ta7et el icons , bas ysir awwal shi Call mobile , tene shi call landline , telet shi Whatsapp direct message via the API : https://api.whatsapp.com/send?phone=9613757575 so inta kil yalle 3lek ta3imlo ino tghayyir el type w ta3imlo URL , w tghayyir el ICON ysir el icon te3 whatsapp .
	- in the register your service section , min ba3ed ma yit3abbo kil el details , lamma yikbos Register your service , yekhod el ma3lumet w ya3millon copy to whatsapp w mujarrad ma kabas Register yekhdo 3ala haide el API : https://api.whatsapp.com/send?phone=9613759646